我係反共隊長 個個貼員工卡有咩作為

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

圍爐
冇show名,零成本當買贖罪券

有好過冇呀
好過而家五大訴求一個回應都冇呀

咁又係

忍唔住 都要推下

無作為，只係想攞光環同黑狗割，如果有良心應該罷工半天或一天，比個警告政府知道

好過冇
但唔知呢班人727會唔會出黎呢